steam game比到幾多個人玩？

係steam一隻game係咪可以比人離線玩？濤寶一隻只係幾蚊雞，有冇咁平呀

淘寶果D破解版

聽講會俾人鎖Acc

係？但可以係steam到下載喎

大陸正版